我d鼻涕有拉絲效果 有冇絲打想食？？？？？？？？？？？？

比新假期食

激邪惡 限定 平民 拉絲 鼻涕

有無圖

等佢發酵，有陣芝士味

極邪惡 隱世 超平 拉絲 鼻涕

講還講

抹茶色

發炎

笑咗

好核突呀

Ok
幫你塞啲紫薯入去

抺茶 紫薯呢

點紫薯食

放落格勒底仲有隱世海膽添

無圖都敢開po